法唔法國94年出世既人係最獨立的一群

法唔法國
感情台經常有90-93,95吹水post
唯獨94係比較少見
唔通我地係90後入面最獨立的一群？

啲毒撚真係多FF

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

第一屆dse on撚9

共產黨聽94個音已經知係搞事
滅晒口得返樓主死剩種

兩個死剩種囉咁

是

唔抵得？

被狐立